中國解放軍：香港超壞 比台灣壞 台灣人80%不反共

敢唔敢再壞d俾佢睇

到底一個人點先會認為自己完全冇錯，唔會反省學習

同攞單程證班人講啦

變相話台灣人蠢，屌佢

港雖三戶,亡共必港!!!

Send 比台灣人睇

台灣:收到,即刻反你

我喺台灣嗰邊抄過黎

有冇字幕 ， 聽唔明

只要你有中國基因就天生可以
唔係中國人就對唔住喇 你唔會有呢個能力